我做緊份pt番滿左兩個月係咪應該有有薪病假

是咁的
小弟做緊一份pt
由6月底做起
我每個星期都番5.5日(44小時）番到8月31號
符合左勞工法例既418
我每個月請左兩日sl 都有醫生紙 係咪應該
可以追番果4日sl?

可以

岩先打左去勞工處問 佢話無

連續4星期個個星期超過先有

除左要有草夠sick leave，病假要醫生開4天或以上嗰啲先算。一兩日sick leave代表小事，係唔受勞工法例保障。香港勞工法例係保障商家唔係勞工

放心係無既，你講果有薪病假係指4/5, 即指連續5日有醫生證明可以 claim 到4日工資，但你呢種1,2日既 sl 係乜都無，唔理你 ft or pt 都一樣